---
status: publish
published: true
title: Maven 2 - Kompletní průvodce zdarma online
author:
  display_name: Otec Fura
  login: admin
  email: novotnaci@gmail.com
  url: http://blog.novoj.net
author_login: admin
author_email: novotnaci@gmail.com
author_url: http://blog.novoj.net
wordpress_id: 14
wordpress_url: http://blog.novoj.net/2007/04/27/maven-2-kompletni-pruvodce-zdarma-online/
aliases:
    - /2007/04/27/maven-2-kompletni-pruvodce-zdarma-online/
date: '2007-04-27 19:26:57 +0200'
date_gmt: '2007-04-27 18:26:57 +0200'
categories:
- Maven
tags: []
comments: []
---
<p>Na <a href="http://www.theserverside.com/news/thread.tss?thread_id=45163" target="_new">http://theserverside.com</a> vyšla upoutávka na elektronickou knihu o Mavenu. Trošku jsem do ní nakouknul a opravdu poměrně podrobně a přehledně pokrývá problematiku okolo tohoto skvělého projektového systému. Vřele doporučuji, už jsem si ji zařadil do fronty - díky přehlednosti v ní jistě bude možné nalézt i řešení na ad hoc problémy.</p>
<p><a href="http://www.sonatype.com/book/index.html" target="_new">HTML verzi naleznete zde</a></p>
<p><a href="http://www.sonatype.com/MavenTheDefinitiveGuide.zip">PDF verzi ke stažení zde</a></p>
